%@Dif:2
Mettre sous forme littérale :
\begin{myenumerate}
\item $A$ est le produit de la somme de $x$ et $y$ par leur différence.
\item $B$ est le quotient de la somme de $x$ et de $7$ par le produit de $x$ et de 
7.
\item $C$ est la différence du produit de $7$ par $y$ et du quotient du carré de $x$ 
par 2.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Traduction français-mathématique.